====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Député du Loir-et-Cher , Jack Lang me propose alors d ' être élu à Blois .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

